[Netflix] Locke & Key

早兩日上架

睇到第六集唔錯
Kinsey

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

嗨樓主 呢到傾
[NETFLIX] 魔鑰傳 LOCK&KEY

點解啊媽成日都唔記得野？係咪因為飲酒？